到底聽朝幾點開始野餐？

聽朝會同一班手足出黎野餐
幾點開始寫生好？